DC唔該食住嗰勢上，唔好再衰比人睇！！！

DC最大嘅敵人
就係WB

唉，真係成手好牌都比佢地玩到咁

push

無啦 WB弱智的 仲邊有得鬥
今次整到Snyder cut有高層都好唔情願啦

話收左錢特登搞衰dc都信

明明cyborg 咁重要,cut 晒同改晒
CLS

nobody:

DC: henry who? time for black superman

新版好好多

cast a black gay transgener

又咁講,就算佢當日無比人阻住,
都唔會拍得比而家好
佢而家睇定嚟食加有4個鐘唔駛取捨放曬落去

wb比機會佢大大力抽落去

呢套真係好撚好撚好睇

真

睇落連啲劇情次序都唔同，joss真係頭號戰犯

咁如果今次筆錢可以將dc宇宙救翻生 都抵嘅

原本得兩個鐘,你比佢當日拍佢都唔會好得去邊
佢勁係啲配樂畫面同氣氛點染好勁
但佢係一個極唔善長點樣取捨內容既人,而你無可能次次比4個鐘佢
仲有你比joss睇定嚟食今日拍4個鐘都會比joss之前拍既好

取捨差呢個好明顯

新版勁多shot擺明係食糊位 要留

唔講取捨問題，有比較之下，明顯睇到Joss拍啲位完全係膠化成套戲，無一段唔係垃圾，之前唔知邊度報仲話zs得個殼，佢補翻靚佢。

以家streaming其實仲有利呢啲長片

有啲scenes 明明拍好左 佢係要reshoot加一兩句爛gag 成件事即刻柒左好多